[潮湧內戰] NBA 2018-2019 regular season討論區(63)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

內戰

球證話事

同洲光榮

sor，唔中1001唔識開post

樓豬最近好唔盡責

*誤中

ok啦

杜撚2分
ig6分
前江後浪推前浪

個名開得唔錯

IG對鞋幾靚

豬波唔蒲頭

條女隻眼咁大既

兩場都想睇表弟, 2場都極速吹到佢坐底, 你老味NBA又趕客呀

唔坐低對面點打呀

5星合體半場垃圾時間

太快拉開就真係趕客

不如之後湧每場正選都要食兩犯算
唔係都唔知點打

睇個po名就g係可惡嘅刺狗開嘅

下次改潮湧沾內戰

慣晒啦
呢度抽湖水通常都係你班馬刺迷

湧湖沾三國演義

仲要細分迷b迷馬迷波迷心
戰國時代

點分法?

又炒曬啲應該入嘅波

想睇表弟呀屌你個閪

好唔好睇

西岸G位一定係curry/harden/westbrook吸哂票 rose一票難求

唔知外國媒體係咪好似台仔咁受rose呢

表弟

阻止湧3分雨 就係出手前先foul

說好的勇湖一家親呢？

換個位照入

正, LP死左

湧：foul out哂你地咪得

都幾肯定harden 1 1，curry 2 2
之後westbrook lillard derozan都未到rose

有無LP 潮人場波死左?

無言的親 親 親 侵襲我心

終於入到波

我

好腥

轉去TNT睇就得

贏唔多過30分以上 勇當輸啦

用網頁版係唔係無得轉?

nurkic

根本冇真正戰勝湖

哦...原來有, THX

詹士後面條女係咪冇著褲

Cousins 啲foul真係老屈
上場頭兩foul

撚咗我雀成埸

想睇呢支勇幾時輸
對手要有咩表現先贏到

cousin

ingles又炒clutch

打得好撚求其

等下年星散咪輸囉

廢鳩表弟做緊乜9

老表當allstar咁打

玩極都唔肯射

唔係冇贏過，keep唔到冇得講啊

有雞就贏到

不過拓柒隻layman好勁

猢到而家先輸幾分 仲要冇lbj rr9 牙波
猢>五星湧

mamaday

駁唔到...nba兩大賤種隊 又同州 球迷又同一班

冇lbj rr9 牙波既猢>有lbj rr9 牙波既猢

要入紙迷猢了

一見追返近少少又禁掣
根本撚住黎打

湧：興唔興奮呀

咁講真話晒依家個主場班球迷
前幾年都撐勇士
點都俾返幾分薄面既

Kobe:要清算呢班25仔

前幾年仲要反lbj

湧士D擋

好似睇緊av
高潮就到就拔番碌假鳩
然後抖一陣又隊番入去

廁狗又搞事

4占9

慣

正常..刺狗唔搞事唔叫刺狗

今場得淫k有打卡
5人同時打卡會點

詹士後面條女

同占狗唔提牙占唔得一樣

係度玩粒波=.=

我湧係咪想又扮廢 到playoff先萬箭齊發

領先雙位數就玩波, 俾人追返近就認真少少拉返開

手感仔係咪又過左春藥期
謝曬Q

佢射俾表弟搶下板姐，戰術嚟

第三節先換衫打卡

佢未打卡啫
佢打卡一早炒到20度

staples center邪住佢
佢去親LA個場打波 啲三分都係屎咁

湧潮大戰推得咁慢嘅

撚狗冇咩好睇，等緊foul out 表弟

klay射到著哂火, 佢認真入埋而家收工都似

淫K

又係咁

起左手先foul

3節湧

Klay勁到

淫k又想破紀錄

佛祖

Klay

KT 3分射7中7

傳說中既體毛foul

3分7中7 屌你老味

淫klay hot 撚到

頒ring la打咩姐

淫klay好撚癲

淫Klay

klayyyy

一條友打卡已經夠炒湖

第三節打左幾分鐘已經35分

klay要追返4成3分命中

OH SORRY 準得濟

湖夾埋11射3中 淫Klay一個人7射7中

7中7 痴線

潮湧一家
大家一齊贏

又blocking foul

ref真係唔鐘意表弟

5星 準備3節打卡收工

咁頒戒子使唔使頒埋俾潮人

完
吾皇個樣

恰細路咁

klay 月經式爆發

打撚咩

一節爆分Klay 真係最勁

Yes
湖多冠過塞不解釋

投寒啦，唔打啦

射球機器

屌 棄game啦

占士係咪心諗好彩冇上場

8中8

我就話係手感仔
因為佢一爆發就會有球權
恐怖好多

Mcgee 3分

佢喺場上面淨係做pick都已經唔使打

廢鳩 oh shit

廢鳩又發癲鳩叫

玩乜呀

輪流幫4枝炮pick

curry識玩

放哂水比潮人射都唔入

好耐冇見3節勇

應該係尾彩了

成班真係當all star 咁打

手感仔拎埋個尾彩收工

可以直接暑假啦好嗎

湧真係打allstar咁打
表弟就好似未訓醒咁

klay 拎分快好多喎
淨係catch and shoot

成班仆街玩波

未訓醒都夠做啦

第3節又可以打卡收工

可能我比curry對水鳥果場洗左腦

其中都預左大炒 不過估唔到第3隻已經差咁多

睇黎差唔多贏
依家29分

安心上路
係湧面前所有人都係垃圾

放曬任射都炒 想俾假希望都唔得

其實成場好緊湊

俾klay破連入3分紀錄啦好嗎

炒唔過40當湧輸

湧：大佬，俾啲掙扎啦。。

咖哩玩野

頭兩節睇分數就係, 場面完全唔係

curry想刷ast

見到自己隊波比人撚狗咁撚究竟係咩感受

今場得淫k打左卡都打到咁

DLO入唔到all star真係講唔去

9中9

唔好怪ingles，根本係第三節成隊雪糕桶式defense

仲有半節呀 俾啲緊張感黎

15/17

淫KAY又痴撚左線

10中10

有無咁撚準呀

呀k你炒下好嘛
好殘忍呀

痴線

lbj rr 塊面黑到

LBJ: Fuck

allstar

湧：開唔開心 興唔興奮

兩球tough shot都有, 痴線

邊到大戰 單方面虐殺

KAY:炒一球3分當輸

我皇：點撚打呀

不如all star 改成湧vs其他星組嘅隊算啦

又話占搞到D人發展唔到變第二隊騎 想問下而家發展到未?? 季後賽都冇得打 笑死人

燈

無了

第3節破百

潮湧一家 湧贏=潮贏

炒比你睇

終於炒係咪換得人

屌 就黎三個夾Klay

連中 10球係咪記錄？

燈到咁

射個60分吧

咖哩：到我番工

平咗ty lawson 都係連中10

接力接力

可惜

炒一球 收工

湧士讓12.5唔記得買

二分喎

三

輸少過30 當嬴算啦

勇仲要放水冇出力守

到表弟返工未

其實幾靚仔

求下湧唔好咁快換二隊 想睇炒50分
D猢又話冇占都夠打 又話佢阻住地球轉o既??

俾條生路行下好播

熱血豬波
會追剩輸12分

curry直頭玩波添啦

廢老
遲早同melo殊途同歸

屌 都唔撚係波嚟
羞辱式行刑咁

輕鬆上籃

輕鬆入樽

Curry

潮人豆腐防守
都比人射散左

今日hot到咁，有占都照炒

curry

LOL

對攻都夠啦 反正空曬都唔入 守黎托

羅意庭

係啊 我都估唔到紀錄保持者係佢

好柒

有我皇都係俾人炒
冇分別
5星戰隊淫k打卡都玩到咁
你試下5個同時打卡

廢cur你收工啦

羅意庭輕鬆入樽

屌 笑死

Curry 羅

shaq

咁重要既事都唔記得
14.5上左車,, 希望佢地唔好倒太多

Curry:冇事冇事

curry 當眾出醜

呢球嬴硬, 票都唔使投

上籃咪算囉，都唔係第一次咁樣啦

Shaqtin of the year

頂 柒到 Shaq

curry 次次想入樽都柒住收場

仲要射球air

寧願佢射球 3

仲要之後3分air

人地見場波太悶搞下笑咋

curry呢下真係笑死

史提芬。羅

Klay 又nba record

已經唔重要

湖人d防守真係好撚屎

好撚正, 當班猢係狗咁撚

同klay入樽比邊球7啲？

本來諗住收工, 而家柒左會唔會發癲射死對面

咖哩呢球邊有得輸

岩岩雀比人反cup
湧應該安全過安全套

Lead30幾分仲唔抖

好睇好睇 想睇下d猢d明日之星點發展

唔係佢錯啦
第三節防守真係好奇怪
pnr明知人地咁打
仲要用中鋒對到咁出
留返kk補位收nurkic
啲guard又唔係射得起
縮後一格守都得啦
我覺得今場snyder有責任
完全冇調整過

仲要高啤一出少少就俾人走backdoor
如果用今日防守打金塊輸撚硬
佢地最叻就係用jokic拉space
其他guard瘋狂cut

贏緊3分姐

應該同羅意庭比

邊到有得賭NBA？可以介紹門路？

今日唔見個lakersball既
係咪縮左入老母個閪度

Curry 羅意庭上身 有片睇未

想搶淫Klay鏡頭都唔係咁嫁

咖哩仔見拎分唔夠klay黎，索性整球仆街再air ball出位

整個gif兩個一左一右

皇冠 bet 番大陸搞最好

同一個位 跌法都一樣
好難比喎..

同州光榮邊個傻鳩諗出黎
知唔知醜😂😂😂😂😂

諗住呢D時間有波睇好爽皮, 點知第4節又係唔駛睇

贏30分個樣哭喪咁

冇藉口出多節破紀錄嘛

出klay鳩射刷紀錄未

4節睇表弟

諗諗下CURRY好似柒D..
柒完一次再起身射個AIR 3

得30分 有少少失望 咁少 猢d新星點成長???

klay橙 次次上力即大炒 搞到冇得出

悶呀屌，放哂水都拉開30
有乜意思

今場勇士表演賽 對手邊隊

Klay係唔係同Lawson Tie左

本身10-10 而家10-11 唔完美

五星戰隊淨係一個上身都炒到咁

klay個樣好無癮
著哂火 但第三節一半就收起 無得打

羅意庭好似係係All Star D入樽賽柒

成晚觀眾最大聲就係curry 仆街個球

一個上身已經夠啦 平時箭都係哈登一個上身都夠贏

收皮啦4占9

心諗Curry你俾我打好過 屌

佢岩岩似特登射到炒為止想打卡收工喎

是日好球

不如完啦好嗎

仲有個裝死金融才俊AI

佢想趁hot入多幾球

8成5命中 0罰球 44分.....

q4 可唔可以出表弟玩

唔係 係比賽黎

個幾個play其實好撚好笑，湖死都唔放klay射搞到中間超空

咁應該係同入樽賽無啦啦射Layup撈亂左

熄機沖涼

下場受害者西波巫

記者朋友記得落credit

表弟睇落個狀態其實好差

表弟想點

表弟個樣又嬲乜

無哂爆發力

好彩佢入左湧 完全唔係未傷前既水準

表妹 m到

表弟傷完點解好似仲廢過街場d人

今日比同州大炒
係咪都算光榮
比自己友食好過益街外人

佢黎湧其實防守作用大過進攻

之前得looney對面個底勁少少真係會放題

訓左無睇 西四湖大炒勇廿分未

大炒炒到半隊人死老豆咁款

我地湖勇精神就係團結🤙🏻🤙🏻

炒就炒硬嘅，記錄破唔到，入樽又仆街，梗係唔爽啦

emotional lesbian

淫k 10/11 3分

表弟就黎發爛渣咁

全nba邊隊唔駛比金洲炒

勇士

潮=湧
湧贏=潮羸
湧冠=潮冠

猢感動了 明日之星被大炒下成長了

湖人或成最大贏家

斷親個度都會變成咁

湖
湖贏=湧贏

ig頭兩節好似好威咁 最後都係得10幾分

猢啲罰球垃圾到

猢已贏 10分湧士追唔到喇掛

好似mcgee 係湧仲好過表妹咁

好狗 mon post cap圖狗

唔係foj 第9都無啦

mcgee本身好勁 係shaqtin a fool搞到佢形象好似傻仔咁

勇班bench完全攻唔入咁

Q4 潮大炒緊勇18-7

CAP低做個紀念姐

小心講野, 我開季前咁樣講俾人吠到我縮埋一舊

真係勁既唔使bench啦
幾球open都炒哂

迪基亞胃大占狗黎
你真係鳩Cap

睇你勁既定義係咩囉

Jordan Bell 都幾勁, 完全無進步過

咁大獲 好少睇呢個post
咁當我無講過

我剩係話MCGEE既防守係表弟俾唔到湧既都俾人吠到仆街

不過而家都係第二場姐 睇定d 都未遲

係咪以為BLOCK就係防守

上帝可唔可以創造隊打得贏5星湧嘅隊

咁你抵俾人屌

柒箭登子carry應該ok

根本就唔係BLOCK, 剩係Final Miss Match 追到LBJ已經唔係咁易搵到Center做到, 你咪撚屈我講Block Shot

不嬲對事不對人 占仔係阻住猢新星發展

今日又邊個阻住晒 搞到ig無20分呀

然後？追到就叫防到？
佢個種防守專注度得啖笑
俾人FAKE兩野就跳你同我講佢防守好

上場又mid-range又fadeaway

禾帥囉 試下俾ig出多幾分鐘 一定有20分

睇到呆咗 以為佢真係練到

咪LBJ囉 佢係球場俾到IG太多壓力 寧願佢冇黎過我地LAKERS

淫K 第3節射到咁 直接殺死場波 唉豬冇時間打

應該係柒箭同傾屎，
一輸就搞到唉豬鬆懈左，
原本應該可以贏

今場下半場d pnr守得真係太奇怪，gobear俾人拉出左，有幾球都係要kk過來籃底協防，唔俾人爆都唔得，覺得有d蠱惑

有價好賣
雖然唔知仲有冇
狗屎垃圾都返換黎先喇
冇眼睇

4占9

有冇人覺得冇占順左好多 行雲流水 輸廿幾分成一成長

Young core有咩好j
做球迷場場贏波
我話知場上果5條友係咪都係老野
有咩比贏波更開心

我覺得勇士幫唔到表弟拎20+已經同輸波冇分別

俾足機會佢單打喇喎最後

所以今場佢地都當輸波 黑晒面

表弟算鳩數啦

勇第四節 出後備打到成pat屎咁
touch wood 五星傷左三個就大鑊

傷三個

湖都傷左占同rondo 啦

咁又唔使傷3個
11月傷左廢鳩+curry都4連敗啦

其實傷curry同kd就夠
其他唔洗

睇湧 炒少過40當湧輸
今場湧輸

本身諗住會炒60分

一節炒30

垃圾MonPost狗

成日走入湖區偷窺

樹大招風牙

潮今季有po已經要還神
冇亦都唔意外

收斂咗喇 仲Jer

睇黎要組番隊史上最黑嘅隊先夠抽
癲狗一號
癲狗二號
保雲
Mwp
Zaza

湖有冇po好視乎我皇幾時出返黎

同睇yc嘅對手會唔會9到輸
Okc就係例子

睇禾頓口風 似係朗度下場出得 占狗再下場就得

咁冇得再笑young core啦
我皇出番嘅

老老豆豆
今場有我皇都係會炒
頂多淫k會出多5分鐘

某d猢狗成日屌沾入猢
唔諗下如果剩係靠班young core連入po既機會都無

呢隊湧MJ復出都唔能夠打喇
雖然我湖係廢

想問吓Finals頒得獎未

寧願無PO都要睇young core(好似係)
仲可以抽狀元

Curry 羅意庭輕鬆入樽match

Young core兩年必入po呀

我皇復出第一場就性虐殺大腸

鷹隊下季會唔會有兩個大pick？
zion
reddish

籃網羅素手感超火 2場沒罰球砍70分聯盟50年來首人

迷羅全面出場

屌啦星尾能到==

死愛glo

尊重下

如果17年勇士係史上最強球隊

咁19年勇士仲勁過17年一個層次

打閪

佢都無尊重牙羅，做咩要尊重佢

駁唔到
學友同愛g lo個"女"扑一次野先講尊重啦=,=

Dlo今季真係大獲全勝

佢做1定0

Magic 食屎

Cousin 啲Pick 硬撚到
淫K今日好撚空
我教都Champ la😂😂

拿
係你地話cousins廢晒㗎

咁唔該唔好再話我勇五星連珠

Jordan bell 嬲鳩kerr 憑咩

垃圾時間都唔俾佢上

表弟單腳都勁撚過BELL啦

Ryo狗

迷羅無輸過

其他隊唔洗咁開心
我湧一樣會慢慢強姦你地

憑表弟隻腳有咩冬瓜豆腐 咪又係出返Bell

麥膠同佢

根本亂打都贏（講緊全聯盟所有對手）

今場齋供老表同klay 打

259落場都唔知駛唔駛沖涼

難為我勇手腳仲嫌隊bench廢

仲玩埋特備節目：咖哩庭大力入樽娛樂觀眾
會唔會太尾

大家鬥影帝上身

是日蝦碌

下星期shaq 應該
第1: curry
2: harden and brewer
3: korver

Beasley無換褲

除左傷患之外
諗唔到有咩隊可以贏到我勇4場🤷🏿‍♀️

我勇a 隊打我勇b 隊有矛得諗

我勇b隊=湖？

勇士訓練賽仲好睇

今日先打完

未齊腳

Bell點解嬲Kerr

高化個球睇唔明 射air執波開有乜問題

個波未出界

原來有個人叫Bruno Caboclo

自己應自己先
14年廿pick速龍要咗
呢5年加埋打82場都好似無

去咗邊

剛剛被熊簽咗
有段片講佢，話打算好似kd/giannis咁養
就令我諗起猢個個

其實應該點樣
唔覺似kd

而家變返內線，其實火箭應該簽佢試，佢本身打毒蛇打得幾好

幾時trade deadline

幾時deadline都唔關jjjjjjjjjjjjjjjjaaabbbbaaarriii事

查實佢唔覺唔覺都23歲，
打到依家都仲係徘徊喺g league同nba之間，
現實少少都唔好話當佢邊個邊個咁養，
直接活用臂展同身高去練好防守，
休季齋練射三分好過

一定trade到

歡迎大家了解下公鹿新入rotation 靚仔dj wilson

舊人不過已取得信任

有咩勁 真心想知

2月7？
新輪椅換kcp換唔換 唔夠搭單送ig

勁樣衰

其實stretch four已經好有優勢
佢stretch得嚟仲要防守有活力，保護籃板好
簡單啲嚟講同伊拉穌華差不多作用
年輕啲但缺少經驗

灰熊將開始聽取邁克-康利和馬克-加索爾的報價

虎撲1月23日訊 根據NBA記者Adrian Wojnarowski的報導，聯盟消息人士透露，灰熊將開始聽取邁克-康利和馬克-加索爾的報價，這將是他們第一次這麼做。
Wojnarowski在推特上寫道，灰熊已經走到了一個重大抉擇的關頭，他們準備權衡涉及到康利和/或小加索爾的交易。

55熊

嘻

早早就應該練做3D先再develop啦
下限aim ariza,上限aim kd kwahi
好多新仔都應該咁諗，第一二年加強肌肉同防守，再之後develop off. game
不過都23歲，心態玩咗5年應該都玩完了

做完gym咪rest囉

依家有得trade去CBA

trade去份糧點計

係囉唔明夫子講咩
trade去reuroleague都唔知有冇人要

樓上死全家

枉我一直撐腸，唉

大腸有救啦

大腸要西昇啦

熊都決定tank了

diu

cls forum

好心拓7諗下tank 返季好過啦，成隊唔上唔落，season 好勁，打tough d 的季後賽廢過西波龍

你呢句可以套落去好多球隊到

咁除左勇士邊隊唔洗tank

全部下半區隊

夫子

但佢地真係好西wo,除左14年贏火箭好好，其他時候

仲未衝到西決其實真係有d 差

波特蘭有NBA TOP10 球星有新人紅利約有唔錯配腳,TANK咩鳩

但真係入左死局

我之前都問過依個問題
巴打們同我講返就係話入到季後賽同入唔到d錢啊，吸引率都差好遠
其實我鬆手d，當公鹿綠軍速龍湖人火箭金塊依d都係爭冠級別

溜馬76拓荒雷霆依d已經要tank啦wo
最後會變到30隊得6隊打得，其他全部tank
返去nba早期

幾年都輸金洲有咩計

上年輸燒鵝都夠搞笑

你駛唔駛睇下佢雙槍年代遇左我湧幾次
定係你只計上年

唔同wo,拓7係西岸來講season 還好，但季後賽以高種子來講絕對好差

波特蘭唔差過火箭幾多JA WOR

PLAYOFF 打7場你敢唔敢講火箭一定贏4場

過到又係遇我湧

依個敢

要睇下風水

我真係睇波特蘭同火箭,FULL TEAM 比打落真係五五波

拓柒不嬲風水唔好架啦
十年前個隊號稱正選後備10個 去其他隊 10個都可以做正選
結果傷既傷 殘既殘

oden,roy,camby

咁呢幾年關風水咩事
自己lma走個年打起左堆人貴續
要不是雞塊你連中瘋都冇

呢浸人睇下ZACH COLINS 進唔進化到穩定十五六分既4-5號位啦

反而Myers Leonard 廢到，以前有期望，而家

無啦,呢件真係廢物黎

BTW 要多謝網隊啦

除左上年真係柒撚到痴線之外 之前幾年唔柒囉
不過講返佢上年3seed咪又係多得人地其他隊全部都有傷患問題
得佢地最健康+allstar後會然爆晒seed先上到 仲要只係多人地1-2場咁大把

psp 打2k
andre miller 好用到仆街
brandon roy 好用到仆街
batum 好用到仆街
LMA 好用到仆街
oden 一般
steve blake 一般
廢男迪c 好用到仆街
無法無天 一般
webster 好用到仆街
camby 好用到仆街

76唔駛啦, 係chemistry同埋simmons embiid仲會進步, 搵多啲穩定3pt都OK
雷霆一樣, chemistry問題, 佢執到grant ferguson都已經好好用
同時兩隊都可能係coach問題, 或者搵個防/攻助教執執都夠

溜馬拓荒
真係應該tank, 特別溜, ola同sabonis係keep進步, turner唔太知想點
拓就不嬲都講係時候trade CJ shake下個陣, 入個靚SF

webster

我夠知唔使
我意思係根據唔爭冠就tank原則
依幾隊都要tank姐

溜東三都應該要tank反而東四76唔駛

帝又輸了，冇pick連tank都冇得tank

MELO係咪已經100%去LA?

2k11 拓7 bug 來，Batum同 rudy 真係好射得

佢地D狀元好似成日出事,唔係重就死

LAL 唔想CUT位入佢

潮人唔想裁人接佢

連續三定四年都輸比西岸冠軍

銀仔做野啦屌奶星

即係LA唔要?咁佢去公牛做咩?

銀仔 : NBA隊球員上限+1

melo 邊岩湖人

唔係唔要
係想留個班底同時要佢加唔裁人

可能TRADE 個位出黎
但我諗唔到邊個換到2輪簽

ZU又無啦啦打起左

咁轉做射波教練咯

放棄Ingram lo

有得咁既咩?

咁可唔可以要6個球員上場?

melo黎埋既話ig真係連波都唔使再掂

所有隊加一

到極限，唔做下交易應該會一路跌

share 唔到時間啦
食都食BEASY D MINS

供起INGRAM 點都雙贏,愛GLO 要刷佢TRADE VALUE

咁唔係淨睇排名
當今年湖第八, 咁又係咪要tank?
當箭差過拓, 咁又唔通箭要tank?

都要睇返個陣同埋contract

痴撚線,猢真係THINK OUT OF THE BOX

有35勝已經係好好既一季

而家beasy 好用過melo

問題係個老細應該唔想拎錢搞，
年年min cap就算，
係唔食毒約嘅前題下好難揾到人去呢隊波

???????????????咁都有得屈咁低賤

出PG 就拉開D分
PG 抖一陣人地追上黎
再出又拉開...

我又真係想知溜馬個陣D約有咩話咁唔好喇

根據沃神的最新爆料，洛杉磯湖人隊仍然對Anthony有興趣。但同時，湖人隊又並不願意放棄一個拿著保障合約的球員，來為Anthony騰出一個位置。如果湖人隊能夠最終騰出位置空缺的話，那麼他們很可能會是Anthony職業生涯的下一站。

據聯盟消息人士透露，NBA官方不會在今天通過這筆交易，因為今天是美國重要節日沒人上班(馬丁路德紀念日)，預計聯盟官方會在明天正式通過關於Anthony的交易。

3號位弱成咁都有5成勝率,好大成就了

3號位算係咁啦，反而係後備同wcs 大問題d

kings 快d trade走 Ben la

又有bender睇

咁問題就黎 就當個陣有dd問題都好
打到成績出黎 點解仲要tank
仲要唔係講緊岩岩入po個d
東三wo 咁都要tank 就上年佢同塞都一樣可以同我皇打足7場
你又講佢地成長緊即係仲有上升空間
咁睇唔到佢有咩需要tank wo

會然唔fit wor

佢地班友係唔會諗埋TANK係會少左人買飛入場呢樣野

問心我覺得溜馬個陣無咩上升空間

主要EASON真係見哂頂

另外鋌冇左teodosic 打得仲好左，歐洲控衛打nba 真係差咁d,除左老尾奧

家陣第幾啊
冇上升空間都睇下咩成績先啦

仲叫咩timeout，
打卡收工啦屌，
隻giles廢到傻

上年同我皇抽足7場
唯二做到嘅隊

SKAL 傷左定點

都係睇你對邊個題
對成隊唔上唔落呢個觀點, 我咪覺得要tank
對賺到下錢, 細城市又吸唔到星咪覺得溜拓唔駛tank

兩隊對最上個題就真係諗唔到上升空間

再下多兩年先啦
一個core玩4年左右我覺得都見底

溜馬都會KEEP住入PLAYOFF , 對唔到76同塞特未出下線囉

咁除左我湧全部都要TANK啦啫係
冇咩機會CHAMP咪啫係唔上唔落
唔上唔落

應該冇傷，只係同zbo一樣冇得出

melo<> Beasley交換啦

今年嘔奶柒左咁多溜馬都重有第三其實唔簡單

幾鐘意佢

又想殺🐢了，一個包辦80%to

今年遮
下年五星都變三星
其他隊好似湖人又會大變, OKC箭塊都有力

係6-8位加下面個堆

今年有首席護🐢使者PG

其實Beasley 單打幾岩spurs, 但無奈真係用唔到pop system 帶佢

今年黎講我就唔覺得塞同76好佢幾多
不過今年完都一大班人完約 下年仲keep唔keep到就唔知就真既

原來交緊廿分都無

睇黎一季球皇既機會唔細

拓柒係柒
但無呢堆中游球隊喺度，nba點會播到咁多場，點會咁有娛樂性

又波叔老一碎點攪牙

係你講唔上唔落咩料啊講緊
唔上唔落到排緊上半區都要TANK？
咁NBA遲早變西甲啦

點解個堆要爭入PLAYOFF就算一輪游
一黎打多輪轉播費飛錢都多D
二黎你又知無黑7個D咩一個唔該過到點計
穩定入到都仲講要TANK都笑話黎

Bogdan會唔會用到爆計架
一個人做咁多野

咁對對成隊唔上唔落呢個觀點
我係覺得溜要tank阿
我唔講佢實力擠得入東前五
至少76, 塞前景人材好佢好多

傷前ok
中間傷完幾場出返黎就廢左好多

啫係你覺得成個NBA得8-10隊唔駛TANK
咁你睇埋我個份喇咁既NBA

同埋無話今季阿下
上面都講過下多兩年先

咁佢地本身係諗住tank，點知意外收穫。其實都ok啦，啲約又唔係好惡啃，入到po賺下門票都幾過癮

點解van gundy 大佬咁快唔帶波做評論員，以前黑8幾勁

大細龜一齊垃圾

好似俾人搞到心灰意冷先唔想再帶

dklm, 人地自己半場零秒出手都foul

佢講波不知幾好揾

喺活塞俾人屌到仆街啵

做下講波佬咪幾好 帶隊又大壓力又要做箭靶

咁唔係一係tank一係唔tank非黑即白架喎
講緊帝依家都係唔上唔落
但解決方法可以係搵星, 等星過來架喎
仲未計contract情況呢

咁溜馬d contract情況又差到要tank?

咁講kings 天賦比溜馬高

溜馬都無咩邊個打落仲有得升

所以都話睇邊個觀點
好似熊不嬲都話唔係唔想tank
而係妏邊po而cover返啲expense

所以都係個句, 玩多兩年, 有星肯來就繼續
無的話我覺得兩年後左右應該都會行返tank

兩隊邊撚到同啊
一隊入都掹車邊一隊係入PLAYOFF唔大問題
點比啊大哥
從頭到尾係講緊溜馬拓柒呢D基本穩入既搞咁多黎做乜春啊

講咗幾次唔係講緊今年啦屌

Kings上都未上到，未到唔上唔落啦

我唔係應緊你呢樣
只係應緊你"成個NBA得8-10隊唔駛TANK"
我唔會咁諗啫

另外我係堅持溜玩多兩年, 無大星入的話, 係應該行tank

如果max 或者接近max eason呢

去到2023仲keep住咁既款都好難max佢啦

睇細龜仲有冇得進化咯

講黎都多餘你又知佢一定柒？
佢如果過多幾年仲KEEP到依家位置又要唔要TANK

你望下佢依家份約先啦

好撚奇怪

第一年同今年無分別之外仲要退步

唔駛阿
不過唔多信
你試下當問呢度, 有人會信下年, 下下年溜係東3?

po打到咁
成個offseason都淨係吸到t evans
其實都幾撚sad

噢原來換左約
無為意

我相信今季完溜都冇東3

佢就算只係年年只係東8入到都唔一定要TANK架
除非你覺得佢下年就開始入唔到囉

其實對於D小球市黎講入到Po就基本唔會諗Tank
好似一線鷹咁，係東岸做左十幾年中游隊
係近排班人走曬先開始Tank
熊都係，上年唔係Conely傷都唔會Tank。今年就無辦法啦，瘋狂西部+弱智教練。

正路排頭三
龍/鹿/塞
當kwahi下年走
鹿/塞/76

溜無大變的話我覺得會長stay 5-7,

其實仲可以trade同搏fa吸星嘅，好似大飛咁

JB教練出名屎

CJ勁撚到

Nba腦細都要賺錢 唔係個個都視總冠軍係必要

請JB 以為明tank 但原來唔係

對戰局負貢獻既教練

年年只係東8入到
我會寧願佢tank
上年Spurs第八都有內部傾好唔好tank啦

oubre

咁廁今年開波都有傾過呢個問題嘅

上次好似打箭果陣話要小心CAPELA同登子合作
但明明人地傷左

溜馬有閪星去過咩咁多年
佢咁多年都係靠自己PICK人（仲要唔係高PICK多因爲佢冇點專登ANK過）
再執下D二線星既啫
而且下年佢大把CAP執番一兩件實用少少加埋嘔奶EASON Sabonis個幾年仲係到
唔會點差既

溜熊帝真係無人理
講真明明我phx都唔算細, 但都係無人理

果時排緊西14

你不如諗下除左LA NYK個D仲有邊隊係有人理
唔理成績呢個因素既話

你隊波個名已經講咗原因

係啦
已經吸唔到咩星
但做球迷都會有時寧願某啲隊不如tank一季抽件好野再來過

你當地球迷係TANK都照買飛俾錢睇直播咪係囉
好多都唔係吖嘛

鳳凰城算大，但住落應該同其他地方爭好遠
熱都熱撚死啦

而家唔嗲唔吊
其實上年應該要tank
搏到當值
Kawhi trade走真係wfc

大城市唔一定球市大

你都幾痴線

上面話想要佢但唔想cut人，係講個苦況出嚟

然後你就話有得咁架咩？

人地幾時有話要咁樣

我話想強姦人但驚坐監，你就屈我想強姦又唔想坐監？

所有隊加一又唔係湖迷講

就算講都擺明講笑

你屈乜能

水行俠炒樽

Mia, 同依家的tornoto都OK嘅
屌OKC細到咁都留到pg啦
我phx第五大城市喎, 多OKC一倍幾人口, arizona啲sports history又好

當值做咩打到咁獨食又扯爛自己衫

地方問題
就好似啲球星唔會想去cleveland一樣
球員去都要諗埋食住行果啲野啦
居住環境一般呀、悶到仆街果啲城市真係好難吸引到星

okc球迷熱情到不得了
長期full house喎

上年一早知Kawhi咁成一季唔出一早tank左

Ching 真湖👍

熊上年tank到仆街都冇top3，廁隻25仲要係喺復出之後先開始玩嘢，嗰陣開始tank其實又係唔上唔落

我球市都大喎, 90, 00年代
不嬲唔差架喎, 以前睇門票, 賣野個類啲stat

睇鷹就知
長期無人理

justin jackson進步左好多

都起碼有老年matt barnes嘅能力

悶到仆街加熱撚死
sad

咁都幾撚慘

老年matt barnes

搬城市啦

arizona真係好撚熱

咁都真心理班on9

鷹4個all star個季打PO
個主場根本係lbj啲人

大城市好多時會俾人搶客
好似LA NY個D五個聯盟齊章都幾撚過癮

差唔多我個仆街老細都話過relocate啦

佢之前我覺得係連打nba能力都冇

nyk真係柒極都每年都黑字
吹佢唔漲

佢有隊友嘅咩

曼巴精神病發作

因為佢個餅真係大到餅碎都夠食死你啫

我NFL, MLB都勁
WNBA直程屈

球場個場超靚地段

所以比人夾都要照上

今年ny咁多cap，就算佢都仲係唔做野，都應該仲會有大把入場

所以咪冇人睇大腸囉

唉都係算
講來都覺得自己醜

kd kwahi ad zion
是但兩個

下年想要taj gibson

你隊波冇pg啊，不如要哂Lin同Conley啦

一向係湖

美國八卦網站Us Weekly報導，國王射手桑普特(Iman Shumpert)和老婆泰勒(Teyana Taylor)夫妻倆作風大膽，時常拍攝一些惹火的性感寫真，但現在他們玩得更大，居然和美國AV女優萊德絲(Alby Rydes)玩起「3人行」的3P遊戲，桑普特甚至擦槍走火，還讓萊德絲懷孕。

泰勒最近刪除他的IG帳號，更被外界解讀，因為桑普特玩過頭，害萊德絲懷孕生子，導致桑普特和泰勒的關係生變。

不過泰勒在推特否認這項八卦消息，泰勒說：「我這輩子從沒看過或碰過這個女孩，這些謊言純屬八卦，根本不是真相，桑普特也不是笨蛋，他知道如果他做這樣的傻事，我會殺了他。」

萊德絲確實日前生了孩子，但她也出面否認桑普特是她孩子的老爸，還表示自己不想被捲入任何的鬧劇。

都想
細注taj
重注conley
不過等埋lottery睇下中唔中ja morant先
conley lock我兩年, 都仲OK

太陽咁快比人大炒

search完d樣

無ayton holmes點打kat阿

係喎，jj+橋+ryan換conley la

一入NBA就咁多人焦點放係佢度
開始有壓力掛

conley算啦，灰熊要trade一定又係亂叫價

佢老婆個樣..................................

dsj carry緊佢

咁隊波咁廢，啲隊友又玩政治，好難唔扯火嘅

唔會啦
佢要pick啫, 30幾M Conley邊會咁易放

同DSJ住同一棟樓, 勁frd底
但唔夾
可以點

黑人算ok啦，個咀用嚟bj可能好撚正呢

PG

巴打想取代夫子？

doncic下年就變lillard 2.0 隊友走晒

球證

去到而家我都仲係唔明急住trade dsj係咩諗法
唔講我以為牛仔今年要爭冠

不了，杜老母級數太勁...

ching食得好撚偏

講到你冇份咁

其實Lillard真係好勁,點解無人欣賞

應該係諗住衝po但宜家睇落唔得咯，其實最慘jj傷咗，冇人頂佢個位

因為佢上年俾rondo欺凌

咁遲早既事啦
除非你話佢開竅識打無球囉唔係同當值實撞位冇得發揮
如果唔係趁佢仲係新仔可以賣潛力仲唔TRADE咩

講還講

Lin

唔夠勁
打波又唔夠風騷

我個人覺得點都應該玩埋今年再睇下點先再算
急到打得半季都冇就想trade 冇乜意思

黑人真係90%大lin餅+下垂，皮膚又勁hi

係得個pat加分

真係著好睇過唔著

好風騷喎

show blocked user

Okc啲雞有啲偏

係你同牙權先識食呢type

收番
係自己打得柒

我有佢波3

但佢就係勁又乜成就都無先柒

著beasley咁，無人會笑，因為唔會expect有乜大成就

著lillard cp3 griffin咁，咪柒。。

阿龜搶到個板未啊

咪尾，我解釋過好多次

PG fit到

其實唔明喎，點會而家講定兩年後要tank架
兩年可以發生好多事啦，一年前jazz點估到有米曹接班，一年前金塊仲係西九
兩年後....兩年後勇士傷晒25狗走埋 勇狗都要tank添啦

Westbrook dunk

WB0

舉錯例啦清

Rapper無聲出

錯在？

金塊兩年內，都仲會係西九

兩年後勇士傷晒25狗走埋
正常人會唔tank?

jazz個例子唔係成日出現
金塊唔係唔上唔落, 係上緊, ceiling高到嘔

雞塊就真係有資格講天賦

kings都算有
fox, buddy
bagley同wcs可以再夾好好多

然後潮就係俾哂啲天賦人
啲天賦先起到機

艇識得入波未？

Doncic 今日三分波炒撚晒

打交啦
kelly型到

Dieng ejected

正Dieng booker ejected
仲要一齊衝入後台解決
搵secure

又或者好似太陽咁 咁多年啲第4pick

no tj no booker no ayton no holmes

on9除咗第一pick
我地點pick都柒架啦

你估你係潮人三連榜眼

屌JJ差啲傷兩次

除左ingram<Ben
Dlo>kat
Ball>fultz

..................................

嬲撚到咁

wtf..

正常，比人批肘結果一齊ejected

睇黎沖返更衣室開片

咁多人入後台, 無得打交了

DSJ都幾廢

Bayless係咪弱智架

wolves啲人好dirty
希望以後打都咁有火

都唔夠barnes垃圾

又甩波

你老母啦一個吹foul on wolves爭板 off. foul
一個吹basketball interference

比人黑都唔係第一場嘅事，咁嬲做乜

兩個直接黑我慣
兩個吹唔同野真係睇到今季啲rookie ref.有幾鳩

RIP湖人

rip猢
起太陽

謝夫子

Twitter有人話dieng批完肘之後仲講咗啲野先搞到刷分仔開拖

大飛今日客場獨行俠，聽日b2b客場熱火

佢同刷分講see you in the tunnel

腸reb -30
why?

meet me in the tunnel

本身無野

其實做咩

bet365無話唔得 不過係香港玩隨時俾人拉

賣肉引囡囡

咁拉爛埋件背心ma

我都試過好多次輸1分.. 黑起上黎都可以好閪

NBA阿婆波係有
但佢最大問題係幾乎日日有得賭
你忍唔忍到手淨賭阿婆波

狂買suns輸
輸=贏錢=開心
贏=開心

PG雷真正核心

潛艇

聽說兩年前唉豬可以單換PG

喂明示暗示都好啦喂

講講下有無人知點加入365團隊
想去現場睇波

google大把人教啦

兩年後pg 要加野先換到bjai 了

聽講加pick有kwahi

又重覆 一陣av又出黎

迪迪仔logic!?

Trade value呀

夠薑你咪試下賭垃圾刺
包你輸到pk

賭佢倒水不知幾易

俾公牛反cup 20記錄黎

加西書

八奇刺，永遠諗唔到佢下一場會輸定贏

已blacklist
blacklist 名單包括:
廁
OKC 讓深盤
NYK
公牛
傾屎作客
黃峰
騎士
55熊
火箭 (如對家有個ALL STAR level C)

公牛都black

我癗24秒違例都唔進攻
轉頭廢拓走去easy dunk執埋兩分完場

輸9分好睇啲

得我癗d球員咁正氣
違例都唔往死裡打
見好就收

計團隊失誤有咩所謂

賤種FOJ

就出架啦

你至愛

好感動，MyGM前場孖寶Looney同Bender都on fire

你最愛

btw 仆街係唔係Headband mode未贏過

係，邪到仆街，希望快啲除咗佢

雷我JJ

係咪得我一個想知booker定dieng贏？

唔要ig要melo算唔算係upgrade

tank mode啦
我接受到啦依家

諗起卡朗畢拿扮扼手然後搶人個波進攻

諗下乜場合先頭戴白色

賤種foj出殯

young core full team 戰績好好喎
d beat 話球隊內部好滿意
連 Lonzo 都唔再拎去 explore trade

係咪真係有打都唔知

Devin Booker just left the building with team security before we had the chance to talk to him tonight after his ejection. Looked understandably frustrated.

Gorgui Dieng said he wasn’t trying to fight Devin Booker after their ejections. Dieng said he just wanted “to exchange jerseys with him.”

之前真係一路有？

av平行時空

唔係果種同全世界話佢 available for trade
但係有拎去「初步」報價，印象中有試過 Lillard

驚比人罰錢

Pau pick murray <=> marc ok?

發現無人提占士嘅時候
臭g就會提一提

大將軍唔提占提邊個

湧到底會炒垃圾塞幾多Fun

Young core戰績屌打廢老占carry， 迎入廢老潮人注定失敗

young core full team 戰績 5-5
然後睇你點計對勇士同火箭果兩個半場
當然你可以唔用呢套標準
Lebron 傷左之後湖人戰績 6-9

唔係 5-9 咩？

所以話睇你計唔計勇士果場

心算有5成勝率

原來KT同吾皇有牙齒印

係咪想KT嚟就要trade吾皇？

Klay串條賤種bitch丫嘛

幾時

見頂職業生涯拎double-double 次數
一隻手數唔數得哂？

剛剛好有6次
要兩隻手

6場

唔係萬聖節蛋糕咩

16final條賤種跨完Green之後

KT會走咩，係走都係kd先

傻閪foj終於無1隊了

上年定前年cousin都要去更衣室打鳩green啦 依家咪又同一隊

灰熊要賣conley 同細家嫂了

但死都唔賣parson 因為賣唔出

Conley成30m 有隊會要？

巫師互換

幾時？咩事

細gasol完全打唔出all star實力

沾整嘅蛋糕？
Btw最衰都係手感仔 後手傳走個冠軍累佛祖比人笑

3張幾啦

有份影相笑

最大問題係戰術單調
淨係識打Conely+Marc，其他人基本上都係狀態外

我地猢話係就係啦！！

其他人貧攻到pk

Let's Go Lakers

我皇就出啦
冇得再笑

貧攻係一回事，個教練唔識用慢撚同埋D調動都有問題
當你下下都係比個波Conely同Marc發版既時候，只要對面唔係弱智都識守

你講下仲俾到邊個黎做喇
而且火箭個陣都係一個黎架咋喎
佢成班波有能力多元化進攻既FINAL都入到啦一早

慢撚係刺唔係都有做下持球組織個類既咩 少睇憑印象
火箭個個係Harden黎架麻，級數差咁遠

有 但唔多
因為速度問題

屌咩
慢撚有能力解決熊仔既進攻問題刺一早車份大一大約留左佢啦
熊仔佢個進攻問題要有一個球員解決到？
咁全NBA應該得十幾個得
但個十幾個冇一個會去熊仔囉

唔準你咁講，人地話Harden 得罰球，靠球證

唔係話完全解決到，我都知係無可能
叫做可以試下咁姐，下下都係Conely+Marc，自己唔悶人地都厭啦

有兩個
姓P名J同姓A名C

願聞其祥

P for Paul?

A for anthony?

PARKER

Tony Parker

沾屎(低賤到仆街)

你以後唔好再話人屈你，次次唔關占事係都特登提起，唔係迷占點會咁做

一定係夫子嚟

佢從來都冇否認過佢作為我皇元配嘅地位

佢得咩

屌 猢狗幾撚時死

冇po果陣應該就會死架la

狀態超越MVP賽季 羅斯：打法更成熟完美

單場狂轟50分、也曾飆進致勝球，今年球季的羅斯（Derrick Rose）彷彿回到2011年的MVP時期，開季以來的表現持續高檔。甚至連羅斯本人都坦言，自己現在的感覺比當初還要更好。
「老實說，我感覺現在的表現要比我奪得MVP的那個賽季更好。」羅斯說。

「那時候的我顯得有些魯莽，不太了解比賽。看看我現在的比賽，然後再看看那時候我在公牛隊時的比賽。我覺得自己當時打得太魯莽了，現在的我表現更加均衡一些，控制力也更好，更加成熟穩定。」

羅斯奪MVP那一年，上場時間37.4分平均得到25分7.7助攻4.1籃板1抄截，命中率44.5%；本季羅斯則是上場29.6分鐘，平均得到19.3分4.8助攻2.9籃板，投籃命中率為48.3%。
過去羅斯奮不顧身的強勢突破和爆發力十足的得分方式為他累積身上大大小小傷勢，，特別是膝蓋動刀4次，更嚴重影響到他的職業生涯。而如今羅斯在節奏掌控方面是做得更加出色，打法上也有明顯調整，不再是拼命衝入禁區，挑戰各路長人，取而代之是更多的跳投。
「我認為我現在的打法更完美一些。我可以切入，可以接應後跳投，我現在的投籃很不錯，我認為我是一個更好的球員。」羅斯說。

我皇出番誰敢放肆

今年龍算唔算賭輸咗? 啞仔下年肯定會過LA

冇嘅 咪圍住siakam og重建
反正cap space又清左
新仔又養肥

灰熊輸輸下由西一跌到西十四

然後輸到直接放棄今季

我覺得傻閪foj 會觀察埋依個月，如果潮繼續輸到仆街同，第8超過10場，佢會揀做手術，廢時做臭自己個朵

唔係話打大腸出咩

有講咩

無lbj贏湧

好撚小學雞

佢肯自己打唔好成日傳返出去，20+真係唔難

假設有隊真係廢到要佢做大當家，25+都輕鬆

自己睇

點解肯定

佢要去LA打波 冇變過

灰熊大平賣

火箭有野啱咩

事撚但啦 GASOL

唔夠跑

而家nba打法
要隻跳跳虎
好過要gasol啦

公鹿表示反對

因為個跳跳虎係字母

點解咁多記者tip西亞琴入all star?

正解

個隻Green 好岩用呀講真

你會發現
你唔比Conley 同gasol 仲可以比邊個

皮沙會唔會Trade For幹你

jjj

兩個主要戰犯
1. JB 用人調動垃圾到嘔 上陣時間分配又差
2. Chris Wallace呢個撚屌 屌足咁多年 trade同draft pick decision時不時都好戇鳩 佢唔撚走一日熊都無得救

一路都冇睇鹿仔波 但係岩岩睇人剪果d bucks offense play好正
Coach bug真係好有料

Not a shot creator

pop 第一愛徒

想dlo有all star

但第二愛徒brett brown...

叫佢殺左閪佢就會冇事

仲有mike brown

支持

sick ball

鍾意籃球都會鍾意dlo

東岸Frontcourt太弱

畢拿，V唔識串，鼓佬，中間頓，西亞琴
5個一定入2個

咁又唔一定
但憎dlo一定係唔識波

Btw，我又覺得各有所長，
Bud戰術方面好強，但需要一手即戰力
而bb喺開發方面較強，但臨場決定太猶豫不決

Jim Boylen排第幾牙

為左76
殺左閪佢啦

單換mills, deal?

換唉豬啦

zach lowe講咗個觀點幾有趣
話jb 1/3時間係western, 而佢做media都真係有得投(雖然只係starter), 就講明唔會考慮jb

講真畢拿咁嘅表現唔值得入啦，我覺得V唔識串+鼓佬但好多鬼佬睇好西亞琴

鼓佬俾人屌到爆喎今年
上年又無睇頭，算啦

我有係咁投siakam
雖然佢會係入唔到all star的頭5左右

vucvic都有投，鼓佬就不了
鼓佬可能食走lowry/Bledsoe
我算支持東西一二係應該有兩個左右
同埋pistons戰績，所以麻麻鼓

唔會食走啦，而家係frontcourt嗰三個後備位都填唔滿
其實中間頓都ok，siakam真係不了

biyombo

zach Lowe

G Kyrie Irving
G Bradley Beal
FC Giannis Antetokounmpo
FC Kawhi Leonard
FC Joel Embiid

Reserve locks

Blake Griffin
Nikola Vucevic
Ben Simmons
Kemba Walker
Victor Oladipo

Bledsoe
Lowry

今年來講bledose比middleton更值得入
不過我會係上面兩個是但cut個入dlo

呢條友fail啦，後備固定GGFFFWW
佢都擺唔滿3個F位，除非屈鳩阿笨係SF

會唔會係bledsoe cls

middleton無機啦

十一月後差到咁

史上最廢all star係kk定brad miller定丹比亞?

Jamaal magloire

係喎，都幾on9
明明佢仲要media有票投
咁睇來有siakam同埋dlo踢走lowry

Siakam喺東岸入到，Doncic喺西岸無份真係屌出聲

呢幾個都做到as

東岸西岸無強藥不平衡

屌算啦fox，t harris都應該無份

題外話

Siakam真係証明速龍既練人有幾勁

doncic有吧應該

原來westbrook今年暫時仲係場均三雙
如果keep到就連續三年場均三雙

咁有話題性,mvp!

wright vanvleet anunoby
無個高pick但全部

比陰部

今年刷既方法唔同左

巴打有咩情意結
得罪講句，好廢

成熟刷
但得分

勁喎
所以r到大約

dlo無後備可以罷睇明星賽

parsons個種勁

請大家聽日支持金塊打柒舊雀屎

On9 冇正選已經唔洗睇唔好話後備

怕爽死唔洗打已經有大約 b陰部始終都係要落下場

ching sick ball

g持

幫手帶第九塊去返屬於佢原本既位置 ?

聽日真心應該輸
垃圾雀屎唔識守金塊啲波
jokic拉高啤出去 實俾人瘋狂cut

2連敗了 回吐

你繼續燈

係

巴打你係咪高登連登都有上開？

其實呢兩三年 次次投完 我都唔睇

已經早洩ban9左個ac

原來當年河神係High school果時試過單挑KG

可愛連續第四場冇出 搞咩

打工仔做到佢咁都應該怕爽死…

開心假期

西波龍要佢擺明要佢PLAYOFF啫
SEASONS是撚旦啦
係影響都係影響佢自己份CV少少啫

同埋都係當佢王咁對待

Shams:

Wizards
• 巫師唔會交易beal
• 視乎戰績如何，otto有機會走（Jazz有興趣）

Mavericks
•Dallas對kemba有興趣
•Magic, Knicks, Lakers都對dsj有興趣

Grizzlies
•Marc同Conley trade得
•想甩咗parsons份約俾鷹
•唔少隊想要Jamychal Green

Hawks
•Bazemore, Dedmon, Prince都可以交易

Bulls
•Bulls想送parker俾knicks
•想要另一隊食埋kanter

Cavs
•Pelicans, OKC, Bucks都對Hood有興趣

OKC
•想用嗰10.7m trade exception入多隻射手

76ers
•想要隻射手同中鋒

Source:

仲爽過牙皇，牙皇都要真係傷先攞到假

吾皇根本唔需要放假

龍嘅處境不嬲都係佢續最好唔續就直接重建
搏佢續所以咪俾啲特權佢

湖要dsj 做咩勁
Beal 唔賣 wall冇人要
Wizard 黎緊幾年應該冇了

聽rich paul講
佢有少少似撕裂
而禾少由2場出得改左口話準備好要係長期冇佢下打

父幹真好 我都想1on1 bg

young core又嬴

你有機會one on one Jordan Clarkson

U有無著件Logo Tee入場睇拓

oladipo

knox咁易俾人BAIT到

燈撚到

傷左？

擔架抬左出去

又傷？

點傷嫁

火箭班人係咪唔撚識入波

都係輸3分啫

好似話防守嗰陣跌親…

25% 3分12.5%
jm9

佢冇啦啦用唔到力 希望唔係咩大獲野

冇細龜溜馬可以玩完

Harden轟80分嘅節奏

季初無細龜又咪第三

係東岸真係唔存在玩唔玩完

睇到好難怪booker有時唔尊重igor
Devin Booker has had 54 different teammates. He averages approximately 13.5 different teammates per season. Truly an elite stat.

In four years, Devin Booker has had four different head coaches. He averages 1 different head coach per season. Borderline elite.

The main constants over Devin Booker's four years in the league include 3 names: TJ Warren, Ryan McDonough (fired right before start of season), and Robert Sarver. That's 1 player, a GM, and an owner.

54players, 4coaches, 2GM

可能發軟蹄，以前讀書試過，行行下都拗柴..

當值司機參加入樽賽真定假

ennis真係以後都咪再快攻啦
睇親佢快攻都一定係off foul

ben fadeaway

Grizzlies PR
✔
@GrizzliesPR
A small electrical fire was discovered in the sauna located in the Grizzlies locker room area and FedExForum was evacuated. Memphis Fire was contacted immediately and the fire has been subsequently extinguished.

Further updates will be provided as soon as possible.
真係有火